好嬲阿今日!!!! 但星期一有得番工就唔嬲了

快d到星期一拉

你收皮啦5毛狗

大陸唔敢斷水

拉

樓主變咗分化撚啦